雲格愛新鮮 歐霸大過天

等不到利曼去陪伴 連熱次也已靠前

邊個教會

巧聽

去陪伴果到太隔硬

國富強既弱?